[突發][核彈]麥當勞6月5日推出蝦堡系列

個人認為M記包top 3:
蝦堡> 招財雞/牛> 將軍漢堡

喺連登講M記，死罪黎啵。

咪又係得個講字

分分鐘係MON前食住M記開POST 講罷食

成家無食麥記已經第九個月

有咩開心得過食住M記屌人食M記

由即日起，顧客凡於麥當勞以銀聯二維碼買任何麥當勞食品滿HK$30或以上，可減HK$10，每日可使用一次。

算係香港人良心平民食堂我原諒左

唔反了 有冇ching都原諒左m記

同mos burger個蝦堡 無得比

先唔講政見 老麥難食過屎都仆住去食 我覺得你應該反思下你生存係為咗啲咩

正

點解我要撳入嚟

上連登講食麥當勞係死罪
自己偷偷地食咪算
唔講得㗎

唔講政見 龍門同食屎一樣 都大把人仆去排隊食 其實所有香港人都係咁

決定投敵

點解唔見左個個手撕雞包

個時有個肥佬廚師賣廣告個個 好食都傻系咁

❔

將軍漢堡就話姐
蝦堡我食mos burger唔好

見到成班連登仔好型叫住 用apple八達通比錢呀
利申 冇食

熱氣

要吃了

好耐無食

元氣又有人食
Deliveroo 又人繼續用
咁我係咪都可以食M記？？